如果阿仙奴今晚拎到足總盃 送汪明荃演唱會門票

數量有限 名額5位 贏到就完場即刻抽

no one want

一早買咗

lm

Lm

都好

留番俾你

( Show Blocked User - 林保徳 )

留名經過那些年

有冇人陪牙賓去睇

禾

想要

送都唔要

又話派

而家抽